有幾多巴打戴過綠帽???

自問以前同佢相處得好好,又錫佢
身邊啲fd都覺得佢為人唔錯,我又覺得佢性格好好

因為冇陪佢一個月
就比狗公乘虛而入,仲比隻狗公教唆同我分手
比我發現咗之後,最後佢仲作埋啲ON9 大話呃我,等我火遮眼主動話分手,佢就扮哂受害者,仲話信就信,唔信就唔信

最後我自己一個承受哂所有痛苦
佢就暗地裹同隻狗公一齊

半年之後,佢夠膽係ig post 佢同狗公嘅恩愛相
證明我當初懷疑係冇錯

利申: 一年之後嘅今日仲有陰影,唔敢再拍拖

半年咪好，我比同一個女人戴過幾頂

對女人好嚟留住條女係廢柴嘅做法呀巴打

咪撚諗咁多嘢，比得帽你戴為何仲放唔低，從來只有一個原因就係唔夠愛！

post佢instagram出黎等我地公審佢

唔係你就唔係你既
利申 過來人

無戴過帽

因為無拍過拖阿 屌你老母

半頂帽

信佢默同個男仔出街,仲唔同個男嘅講有男朋友
最後間接因為個男仔表白離開我

正臭西，好彩中出過幾次俾個男執二灘

take it easy brother，下個更可愛

我 佢大左肚唔知幾多個月我先知 我原本以為我都算綠帽王 但上個月係舊登見識到另一位巴打⋯⋯⋯

到底份人要幾冇廉恥先可以背住條仔同人地搞仲要搞大肚都唔講
btw 另一位巴打點?

點解可以原諒到佢 ?

我 個fd係地鐵站見到佢同我小學就識既好朋友kiss

邊個無呀

上年帶左

戴過先係真男人

綠帽戰士

都啱嘅, 戴過先知道對女人呢種生物,係唔可以投放過多嘅感情落去

但同時,以後都唔會體驗到初戀嗰種單純甜蜜嘅回憶

影響一生

男人都係咁

我
比佢搞到我有抑鬱 工都無埋 一直以為佢係面對唔到我先離開我
點知原來一直都同緊個狗公一齊
點解佢仲未有報應

不如話女人on9唔識珍惜

唔知點解啲女人可以咁吹得水 佢同frd講比帽我帶嘅原因係對佢衰 條仔喺谷底拉返佢返嚟 對佢有feel 屌老尾真係自問對佢唔差其實

啫係咁 即使啲男人全心全意咁愛一個女人
最後又落得啲咩下場呢

當男仔好青澀既時候，女仔嫌唔成熟送帽
到我地終於成熟喇，你又怨乜柒